罷撚咩，休息撚搞到今晚幾十人被拉

休息撚，屌你老母閪

不服來辯丫

星期六至一共3日, 休息撚全面進場, 休息完星期二港豬可以如常上班了, 諗起都扯旗